圍地鐵站根本自取滅亡！白痴

人哋地鐵都隻眼開隻眼閉開特別車比你哋勇武走，佢哋已經算仁至義盡，總係有啲唔用腦嘅日日去圍爐自Hi，死纏爛打，兩敗俱傷，攬炒唔代表要周圍辣火頭，你依家辣着咗港鐵而家你想走都冇咁方便，自己攞嚟，跟住又會少咗人出嚟幫手（特別係班勇武多咗顧慮）仲有前日葵芳站個班女又係冇腦，你俾市民免費入閘，咁佢出閘咪又要去客戶服務中心搞返張八達通先至出得閘！人哋去拍卡你走去屌人老母，成個場面根本好肉酸。

如果你覺得民意唔重要嘅，咁你同林鄭月娥有乜嘢分別呢？

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

不割

認同！

咁係咪要多謝港鐵呀？

冇人話要多謝港鐵，如果你要去嘅請自便